法國皇馬一輸波波台就少左好多人

如題

朗迷入晒來
只要皇狗失分,就要講到關佢朗事

不過佢狀態差,就係佩雷斯事

執波仔

捐咗返去狗窿